今晚大埔即興放題

突然間好想食但冇fd得閒 有冇人一齊食

有興趣可add我tg

請我我食

神之放題？

巴打請？

係呀

自費 已約左個巴打

幾錢，質素如何
想試好耐

本aga 住大埔

留名食評

自己一個去食啦

300內 質素以放題黎講算中上啦

乜水